毛沙拿將來既球壇地位會去到咩位置？

認真討論

二線尾，講起會記得佢踢過英超